覺唔覺d人係咁屌d記者話今年份卷最易好on9

其實人地無話今年中文卷好易 易到唔溫都拎高分
但其實相比起幾點年d卷真係比較易d
（橋果題真係唔知佢問咩9）
起馬你摸清楚個題形先
同埋文章比起之前前果o的算好左好多
但唔明點解一直都有沖出黎屌
驚死全世界都唔知你考得差咩
利申 白話文都係唔多識做
文言文好有信心 起馬有信心過past paper

我諗你睇名校屍骨之後先出post？
其實雖然dse易左
但代入落中學雞
大佬你當年考公開試果陣
佢出1+1係幾多 你都計到手震啦
由班雞雞呻下啦 你我都係咁樣呻返黎

再講 有時真係唔係學業壓力殺人
係心理壓力殺人

正正因為雞雞既老豆老母睇完新聞
知道卷出易左
又講說話比仔女聽：大家話易喎 你實入大學啦！
呢d說話咪即係屈人機 除非自信天才
如果唔係好難大大聲聲答老母：我實入大學！架喎
講到底 比班雞雞呻下啦

Agger d報紙講到咁易(雖然真係易咗) 但其實都係拉curve姐 易咗反而仲難咗攞好grade 要鬥小心 一個唔小心就連跌幾個grade 到時又要比d親戚/屋企人話 易咗咁多都入唔到大學 屌佢地撚識拉curve呢d野咩

未打哂就send jor出黎 好心d報紙就講少幾句啦屌
利申 17dse

垃圾傳媒
冇野好報導就亂鳩咁開post
嚇鳩班考生
屌你老味

重點係你拉curve嘅 難同易有咩影響

其實份卷難定易

同考試公唔公平一啲關係都無

啲中學雞唔知屌黎做咩

第一日知香港記者on9?

做過pt supervisor話事實唔緊要 最緊要夠話題性 咁你就贏

有影響，難既話勁人著數
易既話掰車邊既人著數

今年d卷真係最易 中英穩5了

成日都話最淺啦，但每個grade的百分比都係好穩定

係勁既人唔會錯呢啲careless錯到跌幾個grade ，吹細啲跌1粒星都仲有得拗
入唔入到大學既分野唔會係份卷既難易度影響，你講既情況只會係aim神科既人身上發生
咁都要搵藉口，你話我老屎忽都係咁話，而家啲中學生
20-21分都攞唔到，同我講話份卷太易，屌

利申：第1屆Dse

唔好信
2015 reading卷都有人話好淺
但個個都話深，最後直情marking派分

咪撚信啦 睇返新聞有邊年唔係講歷屆最淺
而家啲濕鳩記者好似通識咁一無政治題就話易 中文題型簡單左就話易
根本而家DSE個制度同玩法都唔撚係咁 通識又睇答題技巧同framework 中文啲文又比教評局改到啲意思on99咁